Question: Why did the accountant bring hot sauce to the audit?
Answer: If the IRS is gonna roast him, he wants it seasoned.

Question: Why did the dating app match a plumber with a lawyer?
Answer: One fixes leaks, the other argues about who caused them.

Question: Why did the taxicab carry a selfie stick on night shifts?
Answer: Proof that the meter isn't the only thing running.

Question: Why did the yoga teacher wear steel-toed boots to class?
Answer: Enlightenment doesn't cover stubbed toes.

Question: Why did the reality TV star pack a library card for the reunion show?
Answer: Somebody has to bring drama to the Dewey Decimal System.

Question: Why did the midlife crisis buy a skateboard and a helmet?
Answer: You're never too old to break something expensive.

Question: Why did the group chat hire a referee?
Answer: Someone's about to get flagged for emoji misuse.

Question: Why did the conspiracy theorist install skylights in the basement?
Answer: If the truth is out there, let it pay rent.

Question: Why did the stand-up comic bring a flask to the gym?
Answer: Even workouts need a punchline.

Question: Why did the remote worker wear a tuxedo over pajama pants?
Answer: Business on top and lies on the bottom is still a dress code.
